會唔會有好多現屆立法會演員踏出大樓就被拉？咁樣內會主席戰就可以過？

可能佢哋最想拉現屆立會議員

可能一出大樓就會被拉

咁樣內會戰就建制派贏？？？？？

警務人員子女關注組